其實廢老咁仇視抗爭者係出於一種妒忌既心理

坊間好多廢老都好鍾意偏頗地、盲目地去指責抗爭既年青人
佢地當中好多後生嗰陣都係受到共產黨既壓迫走落黎香港
但點解而家有年青人為咗對抗港共而行出黎抗爭嗰陣佢地會係咁屌呢？
因為佢地妒忌, 佢地成世人都無膽去做既事而家有人做, 仲要做得愈黎愈好
佢地心底裡面其實好憎自己, 好討厭自己On99咁過咗一世, 又無嘗試過為自己既人生爭取任何野
但另一方面佢地又唔想面對呢個事實, 結果轉化為對抗爭者既妒忌
所以不斷單單打打, 批評, 指責

你真係好撚醒

佢地最驚就係比你地成功左
證明左佢地當年係幾冇用怕事

記得616搭地鐵出去突然有個阿伯係車箱喊得好犀利咁講係佢地果代冇用要我地呢代犧牲

肯出黎果d某程度上就係知今日呢個局面自己有份造成

認同

樓主嘅內心獨白

你覺得佢地嗰大腦有咁發達？

事實都叫打飛機

講緊佢地個心理
同大腦發唔發達有咩關係

班廢老自己成世都冇咩建樹
而家半個人入左棺材
佢地唔敢到最後都否定埋自己既價值 亦都係唯一既價值
就係屌鳩我地廢青 然後安慰自己
真正打緊飛機既係班廢老

認同
另一例證就係 後生同佢哋嘈果時，第一句最鐘意就話班後生讀屎片。
一樣都出於妒忌

問下廢老當年收左美國佬幾多錢扮走難落黎香港

對住廢老講返呢D野一定會令佢地好激動

唔洗洗底喇支那小子

其實支那小子唔敢面對「美中和好炒晒車」俾人鞭屍係出於一種三毛自卑既心理

支那小子系列
中美和好，反中撚炒哂車